黃大仙下邨男子自宮 斷莖疑棄廁所沖走

找數真漢子

點解唔留返黎煲湯派街坊

你快d去新蒲崗大明渠，睇下撈唔撈得返

葵花寶典重出江湖

極危險 連思覺像也失調

點解d痴左線既都鐘意剪自己JJ

咁睇唔開

old

小妹咁啱個震蛋壞左
點解要dum碌勁落街咁浪費

當年今日

d差佬揾乜9
真係揾緊個傻佬69？

搵條撚

搵到都駁唔番啦

點解唔 Dom 碌鳩落街 ？

欲練神功，揮刀自宮

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊

若然自宮，未必成功

舊年單新聞

啲鳩血唔好浪費，一啲加埋一齊煲，夠野味
一啲做鳩紅，正

欲練神功，引刀自宮
真人版笑傲江湖

成班差佬係度搵賓周

即使未宮，亦可成功

睇字都覺痛

黃大仙區係咪最多痴線佬?

2018年

cls仲要用𠝹刀 唔係一下就搞掂

2018年05月06日(日)

2018

屌你咩 回帶西

邊位巴打找數

聽都覺得痛

真dum 生

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

東方不敗重出江湖

成年前，肉莖都可能重生了

Wow

傷莖娛賓

幾年前做醫院 又係收症收左個自宮男
個同事拎住條斷左既賓周入黎果下真係呆撚左

論武功俗世中不知邊個高 或者絕招同途異路

諗緊個阿頭點同啲警犬落order

阿頭：你地同我落街搵返條撚

啱啦 無女要條J托柒咩

古時自宮係切J定切睪？

切晒

辟邪劍法

條友想練辟邪劍法定葵花寶典？

2004年3月8日，48歲內地漢不堪與女友分手，繼03年11月自宮接駁康復後，再於旺角塘尾道住所揮剪刀自剪下體，並將睾丸吞掉。 上癮

又回帶..

你個名

成年前
屌你啦樓主

原來樓主係波台白痴狗
明曬

淨係切柒，留返春袋...諗起都夠晒虐待自己

界刀手起刀落 乾淨俐落

玉莖重生

可能佢地都看透紅塵，留黎都無用點解唔早d抌咗佢
「本來無一物，何處惹塵埃」

世間又一人練成神功，江湖從此多事🙏🏻

如果你個妹想要
你會唔會斬比佢

可能佢地已經覺得有條j好煩

找數真漢子
從今開始做女子

精神有問題既世界你點會知

起碼好過剪人哋嗰條

好撚搞笑 d警察係街搵佢碌鳩

條撚夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自潰生涯從此結束
就要切柒沖走沖走 沖走同餵狗

岩有就驚

屌 三百幾年前嘅歌

寧願切柒都唔娶蚑那女人
真漢子

將睾丸吞掉

你都唔愛小妹妹
你只係當小妹妹係人形飛機杯

真係攞去餵魚

梵高切耳，佢斬J。仲勁過梵高

行行企企扮下搵野又一day

搵撚

以為old news

用條繩綁住Note 9

唔識撳入去？手殘？post晒內文仲post乜link？

肉便器

剪斷煩惱絲

20180506

痴線，睇字都覺得痛
點解可以做得落手

我有時都想

WOW

上年嘅好似

翠絲

以為有好多條
或者覺得冇埋條撚就完美

如已自宮，盡快入宮

無血到 都唔撚識硬啦

嚇親街坊